

export const data= [

    //Question #1
{
    question: 'Cual de las siguientes opciones no es un pokemon?',
    choices: ['Charizard','Pikachu','Mip','Chicorita'],
    answer: 'Mip'
},

    //Question #2
{
question: 'Cual de estas opciones no es un pokemon electrico?',
    choices: ['Zapdos','Pikachu','Magnamite','Chicorita'],
    answer: 'Chicorita'
},

    //Question #3
{
    question: 'Cual de estas opciones no es un pokemon de agua?',
        choices: ['Articuno','Psyduck','Squirtle','Magikarp'],
        answer: 'Articuno'
    },

        //Question #4
    {
        question: 'Cual de estos pokemon fue encontrado por ash ketchup bajo la lluvia? ?',
            choices: ['Moltres','Charmander','Squirtle','Onix'],
            answer: 'Charmander'
        },

            //Question #5
        {
            question: 'Como evoluciona pikachu ?',
                choices: ['Con una piedra trueno','Batallas','No puede evolucionar','Con caramelos'],
                answer: 'Con una piedra trueno'
            },

                //Question #6
            {
                question: 'Cuantos pokemon pueden hablar?',
                    choices: ['3','No pueden hablar','Solo miau', 'Graveler'],
                    answer: 'Solo miau'
                },

                    //Question #7
                {
                    question: 'Que tipo de pokemon es ditto?',
                        choices: ['Bicho','Normal','Fuego', 'Metamorfo'],
                        answer: 'Metamorfo'
                    },

                        //Question #8
                    {
                        question: 'Es un pokemon legendario',
                            choices: ['Lugia','Magikarp','Vulpix', 'Gastly'],
                            answer: 'Lugia'
                        },

                            //Question #9
                        {
                            question: 'Es un integrante del equipo rocket',
                                choices: ['Brooke','Profesor Oak','James', 'Misty'],
                                answer: 'James'
                            },

                                //Question #10
                            {
                                question: 'Como se atrapa a los pokemon?',
                                    choices: ['Con redes','A palos','Con una pokebola','Con una poketrampa'],
                                    answer: 'Con una pokebola'
                                },

                                    //Question #11
                                {
                                    question: 'Como es que ash consiguio a pikachu?',
                                    choices: ['Porque se lo encontro','lo eligio','Porque llego tarde a elegir un pokemon','se lo regalaron'],
                                    answer: 'Porque llego tarde a elegir un pokemon'
                                },

                                    //Question #12
                                {
                                    question: 'Es un pokemon que surgio a traves de exponer el ADN de un virus espacial a un rayo laser? ',
                                    choices: ['Hitmonchan','Graveler','pichu','Deoxys'],
                                    answer: 'Deoxys'
                                }, 

                                    //Question #13
                                {
                                    question: 'En la serie, como logran mover a snorlaks despues de quedarse dormido?',
                                    choices: ['Con unos troncos','Con una carretilla','Con cuerdas','Juan'],
                                    answer: 'Con unos troncos'
                                },

                                        //Question #14
                                {
                                    question: 'Como se llama el pokemon que misty siempre lleva en sus brazos?',
                                    choices: ['Hitmonchan','Abra','Gaslty','Togepi'],
                                    answer: 'Togepi'
                                },

                                        //Question #15
                                {
                                    question: 'Cual es el nombre del dispositivo que usan para saber la informacion de un pokemon?',
                                    choices: ['Pokepedia','Pokedex','Base de Datos Pokemon ','El civer'],
                                    answer: 'Pokedex'
                                },



]